# El Ephant's Tool
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

_El Ephant_, злобный ашмак, в очередной раз затеял что-то неладное, связанное с **телеграм**ами. Нашим касусам и разведчикам удалось записать все, чем он занимался.

[el_ephant.7z](https://drive.google.com/file/d/1IBVHlHpqFqcIWWVffuEHVsWKwJqoaunA/view?usp=sharing)
